gtx 1060

gtx1060 二手價應該幾多

700-1000

thx